施永青 聖誕快樂！！！

聖誕前各公司互送聖誕卡、果籃，聊表心意，不過中原地產創辦人施永青對「聖誕」就有HardFeeling，《壹週刊》報道，施永青一聽到「聖誕」無名火起：「我最憎就是聖誕！」，細個因為屋企窮，無錢買聖誕卡買，所以他將人哋送畀佢張聖誕卡，改咗自己個名送畀人，點知同學將件事唱通街，超慘！仲話，「我已經同佢反左面架喇！」

依家施永青財力雄厚，想送幾多果籃塞住人哋把口都得啦！佢話雖然收大把果籃，但一個都唔會送出去，仲好激動咁話，「你咪唔好同我做生意囉，笨！我X你老母」嚇到個記者打咗個突，童年的影響之大，真係唔講得笑！

我x你老母

無人祝施永青 聖誕快樂？

無人祝 咪我祝囉

個情境好有阿源（反臺）不要再說了既感覺

中原地產董事局主席施永青先生聖誕快樂！！！

佢會上連登？

俾你post左添

其實張野咩意思

一年一度

聖誕節跳舞 冇咩意思

笑死

聖誕節快樂